21號死城計劃 得閒的全部去大西北屯門

大家都知21號何妖吹大雞 咁撚鐘意撕就又佢撕啦
我地22號再貼過新的 反正我地都要位做10.1 9.29/9.28新文宣
貼得更大更闊更強更多

反正人地吹大雞 但我地又唔想鐘個頭埋去 佩合佢地計劃
雙方進行打鬥 做成人民打人民現像

個日日又有活動去屯門行街/踢波 點解要故意同佢地玩

唔去行街/踢波的 都希望你地唔好出街啦
你知人地何律師好撚勁 好撚疊馬
人地後面又有POPO幫 咁撚危險 建議大家個日就唔好出街啦
有做生意的都唔好做啦 你知啦人地人強馬壯
又大權利 保障自己 唔開好過開 錢可以搵返 命仔無佐就無了

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我認同
俾大家知道何妖吹雞
全港都變死城

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

10月1先玩大佢，921訓覺覺，非P幫手推，重要

大家不如920自己清左佢 922先貼反？等佢運吉

《921 割席宣言，對恐怖分子首領何君堯計劃於921發動恐襲，誓不低頭》

警方反對「光復屯門公園」遊行 關注組深表遺憾

屯門公園衛生關注組成員，於今日晚上(9月18日)到屯門警署收取由警方發出的信件。警方於信中表示反對本關注組於本周六舉行「光復屯門公園」遊行。就此，本關注組深表遺憾

「光復屯門公園」遊行為反映社區訴求，要求當對更有效打擊屯門公園大媽的噪音、打賞及疑似賣淫的問題。然而，警方早於事前及開會期間刻意刁難本關注組成員，旨在打壓屯門人的集會及表達自由

關注組將會就警方決定進行上訴

唔好啦 咁偏遠 到時實停鐵
好危險

屯天元三區幾十萬人口街坊都夠塞爆
外人入唔入可以自己判斷風險

我諗睇大家各自判斷

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我要沙田 921 變成 元朗 既722

唔講去邊住
有野發生就要好似當日車龍入青衣咁救人走